唔比家用兩個月既後果

老母叫我搬

叫雞都要比錢啦